\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{graphicx}
\begin{document}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nunc ac turpis dictum, congue ex non, tempus diam. Curabitur faucibus nec nulla iaculis convallis. Ut vitae nulla consequat, tempor ex nec, fringilla est. Duis vehicula dui eget enim sagittis tempus. Duis congue purus id orci tempor dapibus. Nullam vulputate tellus varius mauris ullamcorper scelerisque. Mauris efficitur eros ut nisl ornare suscipit. Integer vel malesuada erat, eu ultrices nisl. Aliquam dignissim lectus at nulla facilisis interdum. Mauris et luctus mauris, ut condimentum metus. Aliquam vitae metus congue, lobortis tellus nec, mollis eros. Integer pretium at elit semper lobortis. Donec porttitor elit ut orci iaculis, et venenatis lectus consequat. Nam libero magna, scelerisque in euismod vel, vehicula in dolor. Sed sollicitudin arcu vitae dolor suscipit, ut consequat metus viverra. Fusce vel maximus purus.

Nullam vehicula ullamcorper turpis sed bibendum. Nulla urna neque, sagittis sed diam eget, interdum convallis nisi. Suspendisse id mi nisl. Nunc non porttitor quam. Nullam eu enim nec enim pellentesque imperdiet. Cras in vestibulum mauris, quis scelerisque ipsum. Pellentesque consequat ipsum eu enim imperdiet, id mollis sapien consectetur. Fusce pulvinar quam nec ipsum faucibus posuere. Nunc pharetra, turpis id semper ultrices, nisl velit cursus erat, nec pharetra velit dolor nec nisl. Vestibulum bibendum augue id libero dictum ultricies. Nunc quis diam ut ante vestibulum vulputate. Sed nec aliquam massa. Quisque maximus nunc et nunc pellentesque, a tempus ipsum vehicula.

Vivamus laoreet neque eget dolor imperdiet, eget condimentum odio facilisis. Nullam vel velit arcu. Nunc ut aliquam velit, consequat malesuada tortor. Curabitur id odio massa. Donec porta rutrum nibh id blandit. Sed pulvinar finibus ullamcorper. Aenean tempus urna at velit fermentum lobortis. Etiam iaculis vestibulum viverra. Sed volutpat ligula vitae consequat imperdiet. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Vivamus imperdiet posuere eros, et pellentesque velit dictum id. Mauris pharetra nulla nec risus viverra congue. 
\begin{figure}
\centerline{\includegraphics[width=10cm]{images.pdf}}
\caption{An astonishing view of Manchester}
\label{figure:manchester}
\end{figure}
\end{document}